%%
%% Arquivo de referências bibliográficas.
%%

@book{aurumEngReq,
title = {{Engineering and Managing Software Requirements}},
author = {Aurum, A and Wohlin, C},
isbn = {978-3-540-28244-0},
year = {2005}
}

@book{falboEngReq,
title = {{Engenharia de Requisitos}},
author = {Falbo, R. A.},
url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Engenharia_Requisitos.pdf},
pages = {179},
year = {2012}
}

@book{sommerville,
title = {{Engenharia de Software}},
author = {Sommerville, I.},
edition = {8ª Edi\c{c}\~{a}o},
publisher = {Addison Wesley},
year = {2007}
}

@book{pfleeger,
title = {{Engenharia de Software: Teoria e Prática}},
author = {Pfleeger, S.L.},
edition = {2ª Edi\c{c}\~{a}o},
publisher = {Prentice Hall},
year = {2004}
}

@online{caelumjava,
author = {Caelum},
title = {{Capítulo 7 - Introdução ao JSF e Primefaces}},
month = ago,
year = {2015},
url = {http://www.caelum.com.br/apostila-java-testes-jsf-web-services-design-patterns/introducao-ao-jsf-e-primefaces/}
}

@online{devmediacdi,
author = {DevMedia},
title = {{CDI – Contextos e Dependências – Parte 2 - Java Magazine 85}},
month = ago,
year = {2015},
url = {http://www.devmedia.com.br/cdi-contextos-e-dependencias-parte-2-java-magazine-85/18492}
}

@online{devmediajpa,
author = {DevMedia},
title = {{Introdução à JPA - Java Persistence API}},
month = ago,
year = {2015},
url = {http://www.devmedia.com.br/introducao-a-jpa-java-persistence-api/28173}
}

@online{devmediacri,
author = {DevMedia},
title = {{Hibernate API Criteria: Realizando consultas}},
month = ago,
year = {2015},
url = {http://www.devmedia.com.br/hibernate-api-criteria-realizando-consultas/29627}
}

@book{agileModel,
title = {{Agile Modeling: Effective Practices for Extreme Programming and the Unified Process}},
author = {AMBLER, S.; JEFFRIES, R.},
isbn = {0471202827},
edition = {1ª Edi\c{c}\~{a}o},
publisher = {John Wiley and Sons},
year = {2002}
}

@book{boochUML,
title = {{The Unified Modeling Language User Guide}},
author = {BOOCH, G.; RUMBAUGH, J.; JACOBSON, I.},
isbn = {0321267974},
edition = {2ª Edi\c{c}\~{a}o},
publisher = {Addison-Wesley Professional,},
year = {2005}
}

@book{presmannSoft,
title = {{Software Engineering: A Practitioner’s Approach}},
author = {PRESSMAN, R. S.},
isbn = {007301933X},
edition = {6ª Edi\c{c}\~{a}o},
publisher = {McGraw Hill},
year = {2005}
}

@online{vitorFrameWeb,
author = {VITOR E. SILVA SOUZA},
title = {{FrameWeb: um Método baseado em Frameworks para o Projeto de Sistemas de Informação Web}},
year = {2007},
url = {http://nemo.inf.ufes.br/wp-content/papercite-data/pdf/frameweb__um_metodo_baseado_em_frameworks_para_o_projeto_de_sistemas_de_informacao_web_2007.pdf}
}